上環開槍前，示威者與警察談判

根本佢地開槍前，有議員係同警察個面溝通緊，佢地話要示威者退到去信德。有示威者唔肯，經議員解釋後決定同警察講，示威者退到信德，警察要係原地唔可以推進，直到十二點先開始散，講完都未夠廿秒就無先兆開槍同催淚彈？

我開頭仲覺得唔肯退到信德個班示威者企得太硬，仲係咁話唔會信班差佬，對唔住我知錯了

經今次後，唔會再相信同班黑警談判係有用，你愈退步佢地就只會更加得寸進尺，香港人必定要反擊，正視呢件事！

今日元朗上環發生既事，必定要追究到底！

推

屌你老母推

可以睇番now直播八個鐘個段，可以大約由7:36:00開始睇

上次係沙田
有幾個議員同pprb講緊數
講講下後面排防暴聲都唔聲就夾硬向前推
蘋果live影住

差佬係咪已經唔放啲議員在眼內？照打照掟照屌

唔好再話咩同黑警講條件
佢地根本無信守過承諾

朱凱迪都未行到番去示威者個到就已經射緊催淚彈

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

Push